法唔法國自己人生其實冇做過咩

對身邊嘅人 自己 愛嘅 好似冇付出咁
以為自己做過好多嘢係有用
倒頭嚟諗唔起任何一件小事
好廢好垃圾 抵俾人遺棄

法你老母國
抵撚你死